多功能微波爐

兩隻邊隻好?

啱啱先訂咗哩部

psnasonic

LM

用緊東芝紅色果部

好似兩部差唔多，p記個樣靚少少又細部啲
呢啲爐焗蛋糕掂唔掂？